有冇人睇AV打J果時係要望住個男優先射到？

初初諗住同個男優同步射，配合埋條女嘅表情同叫聲先射得爽
而家變到睇啲淨係close up影住女優嘅片，根本射唔出仲好快軟
要望返個男優先射到

最鐘意睇射精片，好似自己射一樣

利申絲

如果個男優好肥好樣衰, 就算條女幾咁正都好, 都係J唔落
大隻仔就正好多喇

agger
見到吉村卓就算條女幾正都唔會睇

鍾意睇吉村卓用手多過用撚，個腩遮晒條女

直希

老老77 有邊個睇av唔係望條撚最耐

D男優一見到條女正就成個攬撚住黎屌
成個畫面剩係見到個男優背面同屎忽
見到即del

呢個時候應該專心享受女優既表情同叫聲

好似有av係男女主角
但係一路focus落個男優個身體同反應

唔知啱邊啲人睇
Gay又gay唔晒

啱我

睇唔到樣, 起晒格, 啲女又豬
不過啲肌肉好正

最on9係個男優呻吟仲大聲過個女優
打到冇癮

girl finish the job

樓主！！